政務司長張建宗下午5點將緊急會見傳媒！

條廢柴公佈自己d口罩夠用半年-幾多日吖？

係咪林鄭奶咗野？

廢人宗
仲以為今日柒婆會出嚟

係咪宣佈777已死
張建宗做特首

林鄭生癌？

推咗醫護po先

緊急會見??

又係果幾句廢話, 好撚心就慳返個口罩咪出黎啦

究竟幾時公佈8號既所謂「強制檢疫」係咩？
入境、DH通通未有指引，點可以今晚實行？

宣布收購到十盒口罩？

宣布我張建宗發動奪門之變，即刻處決林志偉

其實應該係講呢單野啦

宣佈中招 開始病發果幾條毛都枯死埋

2盒 thx

佢同林鄭係咪分開左兩個中央？

依家廣州都封城, 點解香港仲唔封?

應該係講下星期公務員在家工作安排...

歡迎醫護復工
已備好名單秋後算帳

交代下招標買口罩時間表

林鄭宣佈有喜

打電話檢疫

林奠先鋪排唔戴口罩幾日，然後就宣布中招要腳痛

非常無聊

全面復工
立即向全港市民退還稅款

突登揀醫護投完票個時間，會唔會有d關係？

公佈自己時日無多

經手人？

有口罩未

叫個禿頭佬出黎廢up有撚用咩

廢人未出黎都知佢廢

你懂的

慶豐帝

佢出來姐係鳩up lo

佢老母有喜

應該出黎9up下強制檢驗既措施

乜你唔知咩? 通左天啦
電話檢疫，入境人士只需留低電話姓名同住宅，會有專人每日打比你

咁都叫緊急，標題黨

又出嚟廢噏

車厘龜

可以唔洗睇

中常侍係做呢d

Phone sex

幾時打電話關心毒撚電話幾年冇響過

好可愛

往死裡打

睇黎林鄭已病入膏肓, 派個廢柴出黎講野

邊撚度話緊急

173 173 173性愛熱線每6秒一蚊~

屌你老母

照攞BINGO紙準備先

宣告趁亂推23條

我估都係交代檢疫嗰啲鳩up嘢

會唔會係宣布政府高價收收原盒口罩
有就拎去民政事務署換錢

交代隔離營安排？
條柒婆死閪咗去邊

Amiee Chung 單野⋯⋯爆曬料未？

日撚日都見記者又無野做得好

匪平派同邊派？

唔知有幾緊急呢

？

有皇子了 國家後繼有人
應大事慶祝

有冇記者朋友會叫佢除口罩

未來14日係關鍵

三司十八局死撚左一半先出來啦，
其他唔想知呀

宣布派警隊擊沈世界夢號防止疫情擴散

777奶咗野

宣傳今晚搭私人飛機走佬898

林鄭生cancer?

緊急會見傳媒
= 強烈譴責罷工

大家唔洗理佢。做自己嘢

宣布佢接任

隔咗兩日先公佈都好意思話緊急
我寧願佢今日先話要強制檢疫然後今晚立即實行，呢兩日唔知有幾多萬人衝咗入香港

習總

大機會

死閹人係做呢d閪野

其實幾時決定派林鄭定張建宗出來鳩噏？

廢宗，公公嚟㗎

林鄭呢？

宣佈熱血公民加入政府

應該宣佈自己扯到旗

林鄭home office

宣布仲左武肺，生命正在倒數

似喎，上面隻小學雞咁多日無蒲頭，柒婆又唔應該封關

他都冇撚用，推其他有用啲post算喇

宣佈自己患上廢炎?

黑警全家已死？

宣佈醫護復工一人贈一個康師傅

pull

撤回植髮決定

香港今日無新增確診 危險解除
全面開關

宣布自己中左招
呼籲同佢交過手既人自我隔離

跌左入圈套

消息：肺炎8歲童衝關 曾福建入院須插喉家人簽紙出院

已有

777 死？

係講今晚 14日隔離安排咋

死得未呀

宣佈香港獨立

又出嚟獻世

習鄭

邊撚到有緊急會見啊

標題黨

似了

宣佈香港市民請大陸病鬼入渡假住，任飲任食，所有開支又香港市民埋單

各位記者朋友，兩盒，thanks

仲未收經咩

新型病毒，髮炎

又延長home office

派口罩

其實佢地每日開d咁垃圾既記者會有咩用
又冇實質措施
日日講埋哂d廢話激嬲人

壽終正寢

公佈林鄭瓜咗?

佢都有癌症

又廢話 復述人地說話

張建宗

咪係，緊乜撚野急姐

林兆波手足

呢個真

好過777出黎9up

邊個出嚟唔係9up

張建宗，宗宗 要上位了？

500 定 530?
未有live既?

喂，邊到有得睇？

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？
而家需要既係工業行動升級，唔係勇武進場。咁多工會仲係到等乜？

陳同佳

Now話5點半啵

我估佢
宣佈因病辭職
然後去環遊世界

宣佈777有喜
同雜總生

777 HI部感染病毒
請各位市民留係家中屌HI時,盡量不要口交.或任何插入動作, 病毒已演化為性病, 病徵會係一直鳩硬至死或HI係咁抽搐至死.死狀恐怖.

唔好ff 啦，口罩都叫人唔好帶仲唔洗開工咩

咪係

extend 公務員work from home

一定係

確診？

屌啦我公司跟正苦嫁

由於諗唔到點做 繼續開放深圳灣直至屯門人死清光

PIN啦

仲會有人有希望?

同埋講搵義工啦dllm

啱
希望大家唔好去HA總部
去咗即係和理非抗爭失敗
到時只剩勇武抗爭一途
但係明眼人都知因為武力不足先要開拓罷工戰線
乜都靠勇武係咩玩法？

強制檢疫真係一個笑話

宣佈值髮成功

有cancer呀嘛聽講

已經有
可能擴散到全身

咪又係呼籲醫護唔好罷工

檢疫本身就係政府做的事，講到依家「係啦係啦，我強制檢查啦，安全晒啦得未」
離地到

同埋例牌遲到

好想口爆佢

可能林奠壽終正寢，佢宣怖即時上任

有幾撚緊急？

緊急企出黎做稻草人

即使唔 EXTEND 罷
都係成功,

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住
大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申
唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

push

佢出黎應該都唔會講特別野~ 唔好晒 bandwidth

佢都係出黎廢up啫，可以唔睇

取消左？

係5點半

等你地文字總結

個乜鳩檢疫14日仲未有料到 又話聽日實行

咩叫強制檢疫

wfc!

消息指，行政長官會同行政會議引用《預防及控制疾病條例》，午夜起要求所有內地入境人士，包括香港居民及其他旅客，強制檢疫十四日；即使由外地入境，若十四日內曾到內地，亦要強制檢疫。

消息指，香港人可於家居檢疫，十四日內不能離開香港；而旅客則可以酒店或住處檢疫。政府稍後會舉行記者會公布詳情。

真係癡撚線，所謂強制檢疫＝自願隔離，撚知你有無出街咩

双位數？全院满座？已有厠紙？

人地波蘭都搞咗around 10年 過程中有大大小小嘅罷工 唔好覺得衰一次就咩都無 求求大家唔好屌醫護 佢地好勇架啦

一早知係咁ga啦

推

淨係呢兩日都有2，3萬大陸人，幾萬香港人黎左，呢班爆都死啦，宜家再加自願檢疫，另一個炸彈

咁攪法絕對會爆
大家自求多福

大波嬅都係度
今次仆街了

我買呢鑊係火水救火

竟然唔係林鄭講 個日講到咁撚把炮

發脾氣唔想見人 定覺得交功課唔使自己出

爆梗都得

開始未?冇睇LIVE

又遲到

跪左整左兩日炸彈報復 而家唔想做咪唔出黎

人呢屌你

政務司司長張建宗將於下午5時30分見記者，預計會交代凌晨起實施的14天強制檢疫安排。

根據慣例，張建宗只會談及督導委員會的中期進展，明日林鄭月娥可能召開記者會交代其餘細節。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

李家超變咗女人

劣政司司長

林鄭，填命！

大波嬅好似day dreaming 緊

衰d講句
呢2日黎香港既支那人
就算無反送中 popo 人mark人 連更都唔換 都未必夠人mark啦

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

宣布重開關口

1. 香港食物供應正常

聽日先講呀笨

公務員要返工未

講完仲多心搶

中撚左肺炎變左種

張建宗：食品供應正常，呼籲市民放心不要輕信謠言。

求文字直播

林艽因無帶口罩 中撚左SARS 無出黎

有可能喎，林奠俾全香港人吊左咁多個月，老蚌生珠 ！

777以外都出左黎

淋病唔喺度個個戴返晒口罩先出黎

用17年前o黎比。。。。。

03年有冇自由行呀

講緊廢話

咩撚野及早識別 識條撚咩 25宗確診有邊個係靠自我申報搵到?

- 叫人唔好搶購物資
- 又一次強調全世界都有爆發趨勢，香港多確診個案係理所當然

個個戴口罩 如果冇名牌真係認唔出邊個係李家超

03年有無咁多關口，有無咁多自由行、雙程證

張建宗：香港最新確診個案有25宗，特區政府一向採取瞬速應變的抗疫策略，按疫情變化不斷更新措施，並不是坊間所指的「擠牙膏」。

sars果時都未敢驚出街

宜家真係太多大陸人, 或者來回過大陸既人

蒙面暴徒

第2點好好笑 咁撚鐘意抗疫 防就唔去防又唔死落前線

一啲戴口罩一啲唔戴想點

張建宗仲好似戴私伙野

屌佢啦，即係後知後覺

同泰國打成平手

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

最快都係慢囉
17年黎無演習

香港市民信謠言都唔信你呢個政府啦

政府D仆街最叻拎呢D數據呃9人架啦

張建宗：由明日開始特區政府會要求由中國大陸入境人士，強制接受檢疫14日。

作反喇作反喇

兩地交流太多...

BTW 律政司被送中後一直無影

應該被監視中

張no gun

逐單逐單比反應唔係擠牙膏係咩

要求

越講叫人放心
市民越擔心

即係聽個電話咁大把?

出咗黎啦

所謂強制咪即係打電話跟進，請到好撚嚴格咁

全世界由武漢封城第一日開始就已屌緊封關
封到今日都未封完
瞬條撚

仲提量體溫同自我申報呢D廢野

信政府，唔洗驚

張司長都係退休吧

777 係咪病撚咗

個個都戴罩，擺明落林奠面姐而家

跌？尋日升咗喎內地訪問

黐線

開個記者會解釋自己做過o的咩

發生咩事

又未來兩個禮拜

你老細叫你唔準戴口罩啊

d記者麻煩問問題好小小

阿司長你到底有冇望到今日深圳灣的人

人少左?

政府HOME OFFICE至16號
取消會議

即係做啲乜

用個緊急記者會去summarize番以前d記者會?

點解佢個口罩唔係csi?

戴左要除呀麻

林鄭又射波
肯撚定唔想答政府買口罩用招標呢D柒野

唔派比佢 老世唔比

中咪醫佢, 唔中咪由佢
唔覺佢會做d乜
P.S. 香港人埋單, 大陸人走數

張建宗：政府多管齊下，禁止湖北省人士入境及暫停航班和高鐵，跨境巴士服務，部分封關，停發自由行等措施成效顯著。減少社交方面，政府延遲公開試開考，公務員在家工作再延長至2月16日。期間，取消所有會議，減少一切可能接觸，希望市民團結抗贏抗疫戰。

又廢話

戴私人嘢 老細管唔到

宗仔：老細唔俾帶， 唯有自備啦， 我都係打工啫

有線直播前先提提大家呢一日多左幾多人

叫支那人同腥港人自律

真

知唔知咩叫防患未然

仲係講14天檢疫 咪撚笑死人啦 仆街

每日打電話有撚用咩

出來重複已經知既野？

認屎認屁但無林奠真係幾怪
應該係心情唔好

日日打電話就叫聯繫

公務員究竟有幾廢
已經大把人番緊工

問下佢上星期講果幾千萬口罩送到邊啦

仲係冇講野

開完尼個記者會更加令人擔心

dllm防範於未然

開咗咁多次記者會 完全對疫情冇幫忙 一啲成效都冇 仲可以出黎吹水 呢下先勁

基本上係 轉頭又講來港數字

又會用班假腥港人 拎緊香港身份證黎造數

有冇啲新野

張建宗：根據預防疾病條例，強制接受檢疫者應合作，否則最高罰款2萬6000元及監禁六個月。

一定要問佢14日強制檢疫係實際上做啲乜

早兩日咪講咗買唔到嘛

佢點證明到被強制檢疫人士係非緊密接觸者

因為公務員爆發
佢唔識解釋嗎
私人公司佢理撚得佢

一單還一單

公務員廢係一件事
香港僱主仆街係另一件事

唔好再叫大三罷啦，好重挫敗感

打電話量體溫

還我林鄭
點解唔係度？俾你地班友架空左？？？

量體溫
自我申報

廢柴果然係廢柴， 一唔敢出主意，二唔敢揸主意， 淨係鍾意做人肉錄音機

佢上星期話黎緊架喎

又係呢d 一大段廢話，無措施無 main point嘅內容

豬頭

"自律"呢個詞係華人圈都係冇撚用
有野就搶,搶完就炒
中招就惹埋你大家仆街

連政府都自治要做狗仔聽主人講野
叫d人民去自律搞掂個問題

佢出黎咪又鳩up同遊花園

肺炎打到嚟啦可想而知政府根本完全束手無策驚惶失措進退失據

張建宗講嘢真係好撚悶

屌喺屋企聽個電話 探下熱，就話檢疫

又叫人番工

張建宗：運輸及航空業從業員獲寬免強制檢疫，但需每天配戴口罩及量度體溫。

佢做咩係咁重覆翻林鄭講野

政府係咁架啦
當出事咪大條道理講我有叫係自律只係條友唔合作
無哂責任

記者 點確認 自我申報體溫 唔會講大話?

分化

好耐冇聽過李家超鳩up

講撚夠d 形容詞未，你語意好多都錯撚曬，正正常常講野啦屌。垃圾

講真
全地球，政府官員發布都未見過戴口罩。

點都比唔上比卡超啦

呼籲所有罷工醫護人員儘快返回工作崗位。

那有口罩?

又講廢話

大波華都死番出嚟

依家記者真係好廢
點解唔問前線醫護無裝備用
反而激進建制班廢老可以用口罩黎支持政府

自我申報，都叫做監察？屌佢啦

李家超起碼有D氣先

屌你老母睇下今日幾多人入境先啦

如果比卡超係教書
應該全班人都訓著晒

點解公務員可以home office
私人市場就唔得？
公務員條命值錢d咩
我同事冇哂外科口罩
而家用緊布口罩咋

記者會講黎講去三幅被

要唔要我幫佢答埋?

會有懲罰機制?
最高 坐監6個月 / $5,000?

同大陸人講自律， 不如同佢講民主啦

今日可能升十倍添啦DLLM

真係垃圾黎
俾咁多稅養呢班公務員
有同學做緊公務員 打曬飛機話自己點樣唔洗番
又買機票去玩

強制檢疫係每日打電話真係多謝晒
你直接電話錄音算數啦！
然後如有任何疑問
請與衛生署客戶服務部職員聯絡
請按8字

完全skip左有幾多大陸人入境

走撚晒堂

訓咗無聽 講咗啲咩？

預左之後落黎嘅都係驚中招落黎驗嘅人
自然唔會講大話

等於9up

見佢面色蒼白，有可能用血過多！出好多力！

宜家係人禍

佢冇權要求私人公司停
公務員帶頭停又有乜問題？

跟住低賤既平民就如常返工 一d都補貼都無

開記者會開上癮？

重點已完，大家可以唔洗追live ，留意各大媒體節錄

都係一大堆已知既資訊

無意思啦
呢兩日都狗衝晒黎香港

執人口水尾先，白肺心機。

loop返之前幾次記者會講過嘅野

痴撚線 WARS係可以隱形 仲用SARS量體溫 死得人多

強制檢疫打電話問你有冇中肺炎
等如問男人有冇早洩/當住條仔面前問女仔有冇扮過高潮

你個老闆真係好仆街
旨意呢個政府強制所有人在家工作
嘿，投胎等下世都未必有

幾次都遊花園答左架啦
都係全球缺乏
度度搶購
政府會積極四處入貨
同全港售賣物流開會傾計食西餅飲奶茶

次次都係咁HEA答

原來所謂既強制檢疫同平安鐘服務係冇分別
厲害了 港共

我地有嚴格機制監管，確保資料準確，至於點做，我唔可以三言兩語答你，盡之我地會用最大努力同速度去保障大家。 Next ~

呢條八婆講得咁興奮做咩撚野，成班都精神病

但運輸業可以點做

有聲

跟中共，依加中共每日2點有有衛健委，4點口交部，8點有李克強/習帝

明明有無發燒嘅病例, 仲講量體溫

垃圾

兩盒Thx

：喂，你有無發燒呀？
（燒緊38度）：無呀好正常仲打到飛機
：好啦bye

未來14日是關鍵....

強制撿疫原來係搵義工

政府澄清網上傳聞
＊＊＊＊＊＊＊＊
就社交媒體流傳有政府部門強迫員工參與抗疫的義務工作，政府發言人今日（二月七日）澄清，傳言全無根據。

發言人表示，因應疫情嚴峻，政府希望部門能夠鼓勵員工和已退休的公務員，以自願性質參與對抗疫情的義務工作，處理一些運作需要的支援，而並非處理醫療或專業工作。

在工作許可情況下，部門會借調自願參與義務工作的員工到衞生署、民政事務局及其部門和社會福利署。

完
2020年2月7日（星期五）
香港時間17時00分

跟本為做而做
條友隱瞞出左事
你到時先罰佢又點

可惜呢個政府係但求唔孭獲都唔理人命

條惡毒林鄭唔係度即刻個個戴口罩

封關呀！！！

點解愈高職位官員愈廢
三司都係冇撚用

屌你,講野都矛盾
你封關咪最安全

咁如果非香港人發病係咪用香港資源醫

點解佢地可以不停咁每個人都重複講同一樣野

強制檢疫14日

任何時候留家中
不過離港

限制啲人黎有咩用，要封埋啲貨係咪先得㗎

家居檢疫

邊撚個張建宗,
冇人識喎

在家中強制檢疫

有撚分別
「我無強迫呀，叫佢地去咋」

強制得個名

咁咪即係可以落街?

笑話

公務員仲有口罩

家居隔離

屌你老母
明知2月8先強制檢疫d 人會湧黎香港都照做
姐係特登引毒黎香港啦

會好嚴謹咁量體溫
反而想知邊啲先會強制隔離，強制檢疫咁語言偽術

人地出街你都無計

最怕佢傳埋比自己屋企人同親友

屋企人果D又唔使強制檢疫

明知宜家講緊潛伏期可能都會傳染

強制檢疫
但唔保一定檢到

望到呢d官, 諗到香港, 諗起好多時傾計都加入"會唔會移民"呢個topic
真係好傷心

比呢d人lead住政府, 土生土長既人一部份係度諗可以走去邊, 灰。
唔想走既人又慢慢睇住自身福利被搶走, 連呢d大難當前都可以比個所謂政府當二等人

無野食可以搵社署

靠人自律

大陸閪會自律咩

點解唔問自己老闆？

成日覺得成班狗官一係屋企人俾支共劫走左
一係爭人幾千億錢

如果唔係點會為支共做得出而家D行為

點確保佢由關口返到家居途中唔會傳染人

Home office期間去遊旅
可以舉報佢 等佢無左份工

咁你要問你個仆街老闆

以事論事，政府帶頭Home Office你老闆唔跟都冇辦法

當然政府唔封關都係戇鳩

陳肇始：重申違反強制檢疫者一經定罪最高罰款25000元和監禁6個月！

我有冇睇錯，佢哋唔係用緊CSI

同支那人講自律

根本要封關封貨物先有用

打電話叫社署送糧食.正啊.廢佬式服務

無屋企人嘅會搵社工服待

社工

中間分界

肯返工每人一日一盒CSI罩大把人返啦

空運人士

十四日香港遊

我諗全香港人都估唔到早兩日吹到咁大嘅強制檢疫就係每日家中量體溫

"會唔會移民"以前會諗都係因為太多支那人搶資源逼住走
今時今日諗"會唔會移民"係因為再唔走, 會俾呢班高官的失智決定玩死自己條命

都係果句 推到有記者問 CSI口罩派左俾邊啲部門 派左幾多 要數字 仲淨返幾多 要公布
點解醫管局話無
唔好俾佢spin 淨係問呢條

cancer

我相信只係會有一小部份同數量唔多既非香港人需要隔離同醫病, 醫館局已經有足夠物資同人手既調配, 我地好有信心處理e堆人, 相信唔會對香港醫療做成壓力同財政負擔. Next~

日日上網CHECK住邊度有人隔離緊啦

日日攻入政府搶完口罩走人

根撚本林奠就唔想搞咩檢疫
係醫護罷工+社區爆發 先逼到搵野做下
拋個殼出黎叫張建宗班柒頭自己搞

Feel到有班人係到酸

政府高官廢，佢地屌到冇癮就屌啲低層公務員

認清目標好唔好

政府依家既所有措施係基於"受感染"既人自律
完全冇主動權, 主動權既措施又要睇人地頭,
唔知有冇人都係每次記者會係度等緊一次人話

唔洗返工，或者home office根本係最基本做法，私人工迫你返，點解唔去屌自己腦細，走去屌個合理既做法

行街買飯盒, 被控暴動10年
違反強制檢疫, 6個月

出咗街都冇人知

25000加6個月同條命比

免費食宿

直接話大陸人book酒店一定要book夠14日咪即刻冇人黎囉 仲咩暫住地 租都要香港人俾

心理變態

要求全面封關封貨物

封關係封人唔封貨
封埋貨想口罩都入唔到黎?

打個電話過黎講兩句，點樣會違反？我虛報你又證明到咩？

強制檢疫原來係強制班義工/社工做野
唔係強制班蝗坐定定

坐夠7年比埋非香港人身份證啦, 好人做到盡, 送佛送到西

監獄大爆發就正

派狗守門口

蒙面法都$25,000同1年啦
支那人錢又無罰款又交唔起 坐監又係政府養還掂黎緊幾個月都無工開 6個月監禁有撚阻嚇力咩

好明顯佢吹大咗

我相信唔會有公務員出境博炒合約制都唔會有

Body shop就另計

依個政府肯定有送csi口罩去武漢啦

包飲包食 唔地方住 有地方比你 正撚到

完全失敗，隱形帶菌者自由來港

獨立檢討一樣,其實得個名

你靠大陸人守信用就死啦,
佢填咩都可以係假.

住係親戚屋企
個親戚中左招周街走 有乜撚分別？

我屌

D大陸喱個地址自己報架咋
鳩報完你都捉唔返佢
仲大獲

抽樣突擊檢查

然後成屋緊密接觸中撚哂WARS

明顯係鑊柒婆梗係唔出啦

佢話自律 我真係笑撚咗

抽樣

痴線 講求自律既檢疫
中蟈人黎架
屌你老母

九個人有三個冇戴口罩

最撚on9真係呢樣野
隨時一個惹一家4個
一家4個再惹其他人

強國都識焊住度門
香港

強制,但要自律

衛生署秘書長：強制檢疫者需自律，署方會抽樣突擊檢查，並且每日以電話方式跟進。

社工送飯自求多福啦
政府話明班檢疫人唔係高風險，保護裝備可能得個口罩

Rthk記者chok d口音真係好難聽

追蹤手環都唔撚用
叫佢地自律
屌你老母當9我地傻？

唔關口音
係個內容垃圾
問題問唔到重點

........

屌你老味強制檢疫14日打個電話就得
咁手足還押可唔可以打個電話就得啊

講到好撚長
問問題太多引申

唔知垃圾桶有無機會講野呢

坐6個月仲有人醫
多撚謝

屌你貨物先容易帶病毒，淨係好似政府咁限制人來有咩用

賭大細,叫人自律

On L 9

幾時坐監都講自律 home prison

之前連登收集問題有冇用
成日問得咁差

最安全地方 免費食宿
舒服過上面病毒圍城

聽張建宗啲英文仲舒服

保釋期間打電話報到

錄音機壞壞地⋯⋯

香港記者係咁
但係唔會怪佢哋
因為問政府問題次次都要封死哂佢哋啲逃生門 同埋要用盡方法唔俾佢哋顧左言他先有機會正面答你條問題

好click

冇睇到直播，檢疫14日即係點？

D支那豬一定會自律啦

你哋唔明白姐

收幾十萬一個月， 嗱嗱，政府高智慧集體領導新時代習思想

有政策啦 、 有事唔關我事， 係人民問題，

仲好意思話6號多人出入境係理解

self-discipline is the most important

咪玩啦 大陸人識自律嘅咩？

係禁足14日定傾電話

有電話打電話比你confirm你喺屋企
無屋企無酒店有免費住宿，免費飲食

推 其他高風險行業係時候加入

叫你自律留屋企14日, 唔可以出街

比人捉到就可能坐監罰錢

垃圾桶原來識講野..
但講左幾多秒

完 全 無 撚 用

有冇講home office我見新聞有
但我自己開住live好似聽唔到咁 雖然都無認真聽

頂 食屎啦 我唔信真係逐個打

條計淨係諗到一半？

飛條線有幾難啊
細個比老母check我係唔係屋企果時成日做架啦
呢個政府真係垃圾

好撚野比加超，translate 英文講多一次

一開始講左,
公務員再延長一星期

thanks
發緊夢聽唔到

打咗又點，自律喎

無家居固網電話咁點？

唔係作反
係冇貨

認真... 比卡超咁既語言障礙, 當初點考入GOV???

刑事喎，你信唔信會捉？

好佛系

TVB

點確定到佢返屋企

飛線落手機鬼知係咪係屋企咩

就算打咁又點
親戚都可以冒認佢啦
facetime咩
同中蟈人講自晒9氣啦

是撚旦啦反正都係鳩up

係囉, 又唔係專人跟進
鬼知把聲係點

自己留電話，你有打黎就話係屋企，完了

個hairstyle想點

做乜仲唔下台？要累死幾多人先夠？

答得簡單D得唔得

即係呢班人唔會用手帶囉

政府: 黎緊落黎嘅人唔會用追蹤手帶，佢地係低風險

自己都講到唔識講

根本就係冇措施防範佢走佬
走左都係過後追

原來唔一定要戴手帶

廢柴

講左d乜，講左等於冇講

包容？？？ 做唔掂未封關囉

仲話係自律措施
食屎啦
咁危急既情況
但同中蟈人講自律

問佢有冇足夠人手抽檢隔離 無既話係咪派黑警 話哂而家執法

包你老母容

幾時死？

留意到宗宗髮量少左3條

佢地唔會出境架啦
風險低 唔洗戴手帶

你同我講社會共融有咩用

去晒你屋企算啦
去晒所有高官屋企

屌你用埋你屋企咪唔出聲囉

封都唔撚關叫市民 包容唔好意氣用事

叫人包容 放係狗宿隔離囉 班狗一定好撚包容

張建宗：（近日反對市區隔離營）誠懇呼籲市民互相包容，不要意氣用事。

最意氣用事個個咪特區政府囉

講大話甩頭髮

ON9~班支那人係撚香港社會一部份

痴線, 病毒當前
叫人包容

如果有病，留係屋企，但傳左比屋企人，屋企人可以出街的。其實隔離有乜用

強調左有無十次 係咁話鄰國落黎嘅係低風險
咁之前嘅病毒點入黎架 一定係香港變出黎

港中醫院又唔撚揀

無王管既隔離， 迎接社區爆發

個記者

吹到今大既強制檢疫 原來係靠人自律

違反就犯罪？
真係on9無極限

入境果時額頭紋身 紋個我來自大陸今就有用
真係廢都爆

既然係咁低風險，就唔使十四日隔離啦。

記者問得好

好撚靚

好似幾靚

相呢 屌

空姐

問埋佢今日8歲個細路仔係唔係已經白肺

因為填申報表時隱瞞而出事既case已經咁撚多單
政府依舊叫人誠實自律

問得好差

空姐有法律保障唔會有病，yaeh

岩
咁自律 可以自願隔離

見今日咁多人衝返嚟，知到知爆硬鑊，仲唔推下面出嚟講出嚟死咩。

佢意思係點解唔封運貨司機？
封貨物關下場就係今晚所有香港日常用品及存貨唔會再有

係咪我要求過高
點解張建宗講野成日都口窒。。。好鬼似平時遇到既廢老。。。。

空姐係咪唔會被感染唔使檢疫

隔咗營冇理由唔收費！D大陸人會攞嚟當免費酒店。

港豬澳去曬

根本講d冇理據既野，就係咁

今晚12點開始強制檢疫，但仲未搵到隔離地點
垃圾政府垃圾官員垃圾施政

今日數字係高峰添

睇你老母

隔離營會變成大陸人嘅免費體驗同隹宿中心！

你老母,你如果覺得咁有效
你唔早D 做

隔左個口罩都 feel 到比卡超個臭串咀臉

律政司係未仲未講過野

未得閒聽 會唔會封埋啲澳狗入黎

佢封關咪唔反對

真正意氣用事既係政府

大波華講2句la

林奠去左做化療？

黑警會唔會？
捉到又點？傳播晒

支那人唔會跟你玩法, on9

信息包，食唔食得？

大波華正呀